多謝英國嘅手足同HK Watch 咁凍都去劍橋請願

HK Watch 嘅Benedict Rogers 同英國手足在寒凍天氣也到劍橋請願，為要撤銷林鄭榮銜

twitter

大家識做

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!